跳完閘俾黃衫查飛

話自己跌左單程飛係罰500定5蚊？

128 維園見

跑走？

跑得快就唔使罰

試過俾人圍差啲跑唔走，想用安全方法

試吓突然大叫引注意
之後都係跑走

有無巴絲有經驗

罰500再加一條假口供罪
黨鐵前線深紅你第一日知？

只有跑走一個方法
第n個查飛post

都係罰500
試過

感謝，此post已完，唔好阻行動poste

唔好講廢話喇，跑啦

跑唔到就比錢吧

見到黨鐵人就忍下，你平時過馬路都睇車，唔會見住有車都照過啦

梗係求其搵張成人八達通俾佢check
跳閘入張八達通一定冇入閘record
黃衫人會再問你咩站入(自由發揮時間
當然前題你跳閘嗰一下冇俾佢地捉到正

利申 做緊pt黃衫人

跳黎做乜本身5蚊 比人捉到就500
1000％既利潤 唔講以為你有心支持港鐵

建議呢排唔好跳
抆衫尾算 爆闊閘好
上星期都比藍c屌
佢捉左我上去怕煩冇做証人
先冇比人周到
同埋闊閘響完有delay
藍絲冇咁快出到黎

假口供罪
咁警犬要點罰

屌你咪fake 佢地會話總之罰左先 你寫信解釋可以攞返錢 唉住無入閘唔放 綠卡跟入先係王牌

跌左飛咪去客務中心講跌飛補錢

唔識玩就唔好學人跳啦

都市傳說：黨鐵前線職員好多黃。

大叫會有手足幫手

其實最好拎張八達通出嚟
然後用闊閘
扮一扮拍
跟人入

俾人捉就話
拍吾到咩

咪鳩噏啦 假口供罪
逃票又唔係刑事
咁講句大話又要坐監啦喎